CHVRCHES The Game Awards 2019-Death Stranding（中英字幕）

在第一次放出這首歌曲的試聽時，
已經被主唱所深深吸引着。

最近鑒於疫情時間多了，
因此花了一些時間作翻譯，
希望不太懂英文的觀眾們可以一同享受。

若然希望翻譯Death Stranding內的歌曲，
例如Low Roar的，不妨留言分享一下，
我之後會慢慢更新的。

不論如何，請各位盡情觀賞。

dont be so serious..

仲有ghost

chvrches 真係好正
佢有個album叫love is dead我諗你都會鍾意

death stranding 呢隻game呢唔係俾小朋友玩
呢隻game係一件藝術級別電影劇情作品
個世界觀獨一無二
玩呢隻game真係要慢慢嗒

哈哈其中一首最想翻譯嘅，
不過下一首我會比Give Up先，
好鍾意佢歌詞同遊戲運送果一幕嘅配合，
嗰種放棄同唔放棄對方之間嘅矛盾，
令我都幾印象深刻。

點都好，如無意外今個星期會翻譯左佢～
（不過小弟嘅英文唔係特別好，有錯請提點）